突發！！popo大搜捕進行中！！

運輸業界果然大力支撐警察，特登開快車俾人炒牌

粉嶺公路同新田公路，交通狗見大車超80公里就攔

幾十個交通狗大搜捕運輸業界

要人要人，運輸廢老快d揸快車

竟然唔捉後生，今次專捉廢老

大車行80根本斯文到暈。

我周時係大陸揸車，經常係中線比大車（多數大巴） 隊住個屁股， 係咁閃燈要我讓路。 而我當時走緊100。

721 831 101 1111

有冇見過幾十個交通狗一齊捉？我就未見過

推

阿蛇你呵尿拎起左腳定右腳?

手足們揸車經過就自己小心，唔好開咁快

班曱甴係咪唔夠錢出OT要撲水